有無人覺得屙屎好浪費時間

每次屙屎都屙成半個鐘 淨係計抹屎都抹咗成10分鐘

你柯得慢啫

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

玩手機攝時間

打飛機先嘥時間，而家要兩個鐘先出到野

瞓覺先最浪費
如果將你瞓覺嘅時間拎去做野 下一個誠哥仲唔係你